一人一次差d上唔到/miss左飛機既經歷

利申 未試過

試過n次
次次都平安
最遲果次改飛第二班唔洗加錢

機場呀嬸事件

搭nex去到一半見到話人生事故
搭一個鐘變左搭三個鐘 去到機場架機飛走左

睇錯上唔到miss

試過7點機5點仲係東京等緊nex之後仲要行下停下嚇到呢

係愛丁堡搭左架中伏機場巴士 兜足成粒鐘先到機場 差20分鐘就gg 當時一路諗緊好唔好落車搭的士 好彩冇咁做

倫敦機場有預早check in, 跟住輕鬆check in
但係睇錯起飛時間final call 時間，狂跑到最後一個上機

台灣坐國內線，仲要係長假期最後一日。

記錯起飛時間，最尾幾分鐘先到

好在前一晚同民宿d人叫佢幫我book車時講早少少

第一次去雅加達唔知要過兩次security
喺lounge坐到last minute 先走
咁岩有團旅行團過緊，30幾人排緊隊
等到final call聽到自己個名即刻上去叫差佬比我打尖
跟住成為最後上機嘅人

係曼谷遇到一架黑的
同佢講去bkk點知去左bmk
去到bmk見唔對路就屌佢去錯
仲死口唔認
跟住求其比小小錢打發佢走
因為佢知我地趕飛機唔會去差館搞大佢
最後係bmk截到架by meter既的士直衝去bkk
去到bkk HX職員同我地講好彩班機delay 如果唔係真係玩完

係巴打坐內陸機 跟住轉登機口 但得葡語廣播

係London去錯機場
結果差5分鐘但都唔俾上機
衰在自己冇事前睇清楚

返香港前一晚飲醉左但第二日早機
第二朝一醒架飛機已經飛左

岩岩係日本返黎, 尋晚有人CHECKIN左 但冇上機, 搵左15MIN, CALL到爆都唔見人...最後架機開走 呢D真係抵死

羽田去福岡 0720班機
鬧鐘整醒咗又訓返 唔知醒
即刻飛的去機場 坐左萬幾羊的士
上車個陣個的士司機仲要諗諗先
見我咁趕先決定車我去
因為日本的士所屬公司其實有分區域 (之前睇電視好似係咁講
架車過左某個位係唔可以載客
跟住個司機仲要係高速公路行錯路
我睇住去機場個路牌係左邊 佢行左右邊
國內機要30分鐘前check in
最後0655到機場 無得check in
好彩個地勤話可以轉一個鐘之後個班機

人生最貴既的士張單 仲貴過我程機票錢

上個禮拜返澳洲準備開學
去到機場已經checkin唔到
被逼改左機票4號走

飛台北，女友老母黎埋機場，

咁的同朋友食野，佢地去第二間食，

係咁打俾佢話夠鐘上機，佢老母都冇反應，

差小小送機尾，真係屌佢老母，已散

係台灣返黎 上左機後五分鐘即開

上唔到MISS , 要打飛機既經歷

係美國exchange完返香港果陣
過security check晒撚左我半個鐘-九個字時間
跑去登機 佢同我講係登機前十分鐘關撚左機艙門唔撚比入 屌佢老母

4000

深圳飛，原來要1個鐘定45分前checkin, 遲咗5分都唔得, 個個愛理不理，本身買特價飛無得退錢，即場買過張原價機票 加埋原本果張洗咗2千幾蚊飛昆明

自己搭去台灣 check in完諗住大把時間
同朋友慢慢食完野先行去
明明唔係第一次搭飛機 知道要早廿分鐘到到閘口
但個腦唔清醒 諗住好似巴士咁準時登機就得
起飛時間前3分鐘先上到機 比個空姐鬧
擺完行李未坐低部機就開

對唔住成機人

班機9點3飛 我8點2先去到機場(關西)
其實我6點半已經坐車去緊 但係坐錯左普通車
坐坐下發覺唔對路 點解咁鬼慢
跟住係一個站度等左20分鐘
架空港特急先到 差點冇得返香港

On9 𠴱陣4個人去台灣
無諗咁多 總之帶齊護照身份證
執好行李 行！
點知去到check in時話
先生 你護照唔夠半年就到期
唔可以上機喎
我當時個心離左離 乜尻嘢阿？
於是問
我：我唔係去半年喎 4個月就返
佢：唔好意思 依個係規定
我：哦 係規定 咁無計
個心屌 又衰on9 點知咁多姐

其實幾多差唔多miss嘅經歷
得一次miss左

巴黎飛上海轉機香港
機票係訂東航
巴黎去上海果程就code share坐法航
係巴黎check in話搵唔到我上海去香港程機
唔可以直接寄行李去香港
要係上海出入境(好在有帶回鄉證)
結果攪到起飛前40分鐘先離開check in counter
個職員好好人話驚我行錯路
脅持我去gate
好在果陣凌晨冇咩人出境
最後係要一齊跑過去

遲左16分鐘到櫃檯，唔寄行李下扮可憐最後比上機

仲有一次凌晨機等上機訓著左，最後要地勤拍醒我問我係唔係搭飛機，結果最後一個上飛機

再有一次柯屎柯耐左，出黎閘口得番我一個。一上機就刪門

同朋友去台北玩
自己中途有事要返香港
咁果日同佢地食埋lunch就飛的
架機15:20
個私機揸得極慢，我又唔知點解覺得可以輕鬆追到
去到機場14:55

諗住去部自助機度㩒機票
點知出error
咁去counter度問啦
比個華航auntie屌鳩我
什麼時間
飛香港15:20
三點二十分！？怎麼可能！現在已經三點了
我沒有行李
根本沒有關係！

跟住要比幾百蚊改下一班機

事後諗返其實我有前一晚 online check in
根本可以直接衝入去過海關，唔洗去 counter
雖然都應該趕唔到

好正既post

我次次都早勁多去機會 寧願係機場到hea

做緊地勤仔 見你地講遲少少就無得上 想解釋下
首先 客機除左載乘客之外都仲會載貨既
咁當班飛機check in緊個陣 已經有個人係度計緊數
睇下班機既貨應該放邊個位 因為要睇返個重量平衡
咁 當班機close check in之後 佢地都要埋好數 準備起飛
如果你遲到 加多你一個或者幾個人既話 就需要計多次條數
另外 full service機會有飛機餐 就算唔好味都好 正常都係要上足餐比乘客食
而我地訂完餐之後 都要等餐公司送餐上機 而唔係話加就加
仲有 如果你遲到又有行李寄倉既話就更加趕唔切
行李要經條行李帶送落去 就比機場保安照x ray (好似係)
之後要再由航空公司行李部送件行李上飛機
如果我地收左你 但係行李上唔到機又係件好煩既事 到時你都係要等行李到步先走得 其實同你等下架機係一樣時間
打住咁多先

英國去德國柏林
早到係機場訓撚左miss左班機

屌你老母講起就7，朝早機，係日本同女友搭JR去機場，自己太攰除左個書包坐係個JR月台度，有車黎到就上車，點知成個書包漏左係月台，個passport 係入面。

如是者去到check in個刻我同我女朋友先發現我唔撚見左個書包。好彩個書包重係個月台到，d JR職員幫我收埋左，最後我要俾錢搭第班機番去 真係on99

岩我老母

我都係
睇錯 上唔到miss 打左飛機

通常我都預早好多, 上唔到機既經驗只有轉機時delay左趕唔到
有次係德國返香港, 搭BA要係倫敦轉機, 但德國飛倫敦個班機delay
去到倫敦時返香港班機已經飛走左, 最後改左另一班機, 要係機場等8個鐘, BA賠左一張5鎊coupon

btw我搭過幾次由歐洲唔同城市經倫敦返香港, 次次飛倫敦個程都delay

岩你老母
自膠

係福岡返香港，排錯隔離班機條隊，個航班編號勁撚似 ，有兩條友一齊排錯，好彩最後開咪叫返我地閘口

仲有一次同條女去大阪，佢話慢慢黎唔洗急，我就好趕咁拉住佢話要早少少，食完野行上去已經最後召集

Manchester 返hk, 去機場架train 嚴重delay, 去到close 哂counter, 同個空姐講返, 佢超好人陪我拎去寄行李同帶我行fast track過security, 跑去gate, 最後一個上機

呢程應該係飛去第二度轉機，太耐唔記得

舊年年尾
做好曬網上checkin諗住食埋夜晚先搭巴士去機場都冇死啦
點知嗰日入黑北大嶼山炒粉搞到甩哂班
等咗8個字都冇巴士嚟
結果去到機場離final call仲有19分鐘
即刻T1落車睇曬南北邊面冇人就9衝過去
極速過曬security check+出境+坐無人電車去midfield
結果去到啲人排曬長龍等上機

好彩一早熟曬因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜中節節下跌的香港機場入面點構造啫

同表姐去歐洲
去到機場先發現passport冇拎
個架機啲人全部check in哂
On99咁企係到等屋企人拎俾我
結果連check in 個條友嘅counter都閂埋

不過佢好好人過咗少少都幫我check in
之後教我行快路 safety check個個都俾我打尖
一路狂奔到登機口 好彩趕得切

個friend 飛翻英國，啲機好多時都係過12點寫第二日日期
佢個架係00:05, 以為係第二日，11點仲同我地食糖水farewell, 一上到的士就同我地講佢睇錯日子，原來係而加飛 補左2千幾轉日子

未試過你開咩post

第一次自己一個去旅行搭凌晨機，係個counter對面執行李，
突然見到佢地準備執野收野先知出事，
去到先知得返自己一個未checkin，之後仲要勁趕去閘口，好彩趕到

same

屌 依個pose咁多中英文溝埋嚟講

你咪又係溝埋來講pose

8個鐘你俾ba搵笨， 咁遲法起碼賠你幾千蚊

moscow飛frankfurt
去到機場check in果時話架機因為technical problem 所以「冇哂位」， 聽完真係呆撚左
心諗係咪d 位爛左搞到冇位
佢d英文又勁難聽，搞左好耐先明
原來係原先架機有故障，換左架細機，少左幾個位
因為我遲check in所以冇位，要等第二朝先再有機
最後係機場酒店瘋狂打飛機洩憤

點解你唔撚去死
支那狗

凌晨機最易中伏
嚟緊搭3號凌晨機
成日諗住3號夜晚先入機場checkin
好彩呢幾日心血來潮check多次

果陣係大阪，因為早機所以打算通頂唔訓打算直踩機場，最後好唔爭氣訓左，好彩鬧鐘響一響，拿拿林坐的士去。
之後幫我Checkin個空姐見我時間好趕，比我打哂尖去security check，最後一個上機

上年由廣島機場返香港
最尾個日係岡山
所以由岡山搭新幹線去廣島 再係廣島搭巴士去廣島機場
點知自己柒咗上咗架站站停嘅新幹線
已經遲咗好多
再加上搭機場巴士個程車又塞車 又遲咗好多
去到廣島機場又搵唔到check in個櫃臺
最尾先知原來係ana到搞 不過最尾都上到機

咁你應該預早左好多
btw係三原落車嘛

睇左上唔到miss既經歷

真正起飛時間比買d機票時早左半個鐘
check in時櫃位又無講幾點
然後行機場行到半個鐘前去閘口點知機已飛
然後補錢撘下班兼瞓左半晚機場

試過兩次
一次新加坡 去錯客運大樓 要搭shuttle去返啱嗰個 最後要拎埋本身寄倉嘅喼上機 但夜晚返到香港唔洗等行李又幾爽
第二次韓國 純粹同個fd遲左岀發 最後都比我地搞登機先 成功上機

試過去日本玩，上機前一晚叫個fd check清楚聽日班機既時間，佢check左三次話係1045，咁我地就跟返個上機時間set鬧鐘啦。點知聽朝再check，屌你老母係1025，跟住成班友急急腳咁狗衝去機場，最尾都係趕唔切miss左班機，係機場hea左成日

0925

上年由大板飛返香港
前一晚飲醉 醒返班機應該已經返到香港
阿爸仲揸車係機場等接機
比人屌到西化

笑到仆街

兩次都係去日本

第一次係去東京，09:00機返香港 05:00出發
出門口落大雨，係JR急急腳上錯車去咗唔知邊到
最後要買個張機票，仲要係機場訓一

第二次去大阪，女友係機場臨checkin發現passport套入面冇passport，最後又要買過張幾個鐘後嘅機

東京成田翻香港
女朋友死都話睇耐啲野
最後miss左班巴士去機場
去到要空姐帶我地跑
諗翻起都想多謝個空姐
著住高踭鞋同我地跑

坐jr 去關西機場
去到Rinku town 遇到強風停駛
等左好耐巴士先入到機場
去到櫃臺先發現好多人都係同樣情況

1755機去歐洲
前一晚先由台灣飛番香港勁攰
1400先起身慢慢執行李
1600先準備出門口
結果灣仔金鐘塞車就收左皮

成張機票掉左要買過張
好彩搵到張之後果日出發$6800來回
去程仲upgrade左business
唯有咁安慰自己

上個月31號喺北海道搭返香港，架機4點飛，我3點05分左右拎到張機票 ，但過海關條隊仲長過西隧
估計起碼要排一個鐘，跟住我問個空姐，嗰條隊呀？咁排法趕唔切架喎 佢就話照排啦 15分鐘搞掂
之後我就照排，排到3點半都未郁到1/3
之後就再去counter問個空姐 話唔掂喎咁 真係會上唔到機架
佢就再叫我照排 跟住有個人同我一樣情況 最後決定直接問排頭位啲人可唔可以比我地排先 之後成功上機
雖然都知架機應該會等埋我地 但都係怕miss左班機

咪就係個次有船支野撞到青馬個次 真係幾驚趕唔到

東京jr有人跳軌
去到行特快通道

巴打係咪今個月內發生嘅事？個幾星期前我都見到類似嘅事發生呢啲真係激尻氣

十年前跟老豆老母去北京自遊行
老豆拍曬心口話自己一條友去過成個月好熟路

30年前
臨走個陣佢掛住食個酒店早餐遲左到機場
好彩我老母有帶定多d錢+出得差多有經驗即刻撲張去深圳嘅機票
自此唔敢自遊行

原來咁多人唔識分空姐同地勤

我認我咸濕

其實自己check望一眼好難咩

撞正日本打風，第二日加班機10點send message黎11點上機，仆住去都趕唔切 最後玩多幾日先走

試過兩次

台北返香港 2020飛
7點台北車站搵唔到機場巴
上咗車計定夠唔夠錢改搭下班機
1936先到機場 CX順利寄行李
仲要喺機場寫陣postcard 1955先入閘
好彩gate近 跑咗一陣 尾二上機

去清邁
UO一個鐘前停收行李 miss咗班機場巴
坐的士 我趕到counter 仲有個fd未到
因為行李quota喺晒我地兩個到 我地兩個遲到
連其他人嘅行李都寄唔到
好彩個地勤勁好話遲少少都幫我地寄行李
最後入閘仲有唔夠半個鐘就飛
T2 要搭無人列車 仲要上落好多電梯
又係跑到嘔

試過係强国出發, 本身預鬆左勁多, 但係收工時間塞車比我想像中仲塞
去到機場望下時間仲可以食埋個包食左先入去 (仲有成個幾鐘先登機),
點知好似被黨看透左咁, 愈黎愈趕時間之際就會特別多人
最後終於比我排到去安檢, 得番15分鐘就閂閘搞到勁緊張,
本身都相安無事我件行李下一秒就會嘔番出黎, 點知後面條友攪事
佢d行李唔知有咩要比人check多次,
我隻手未捉得住我個篋既一瞬間被部X光機吞番入去
我同個海關講喂我件野啊 佢: deng deng ba
等佢出番黎得番10分鐘比我跑去登機閘口, 好彩個閘口夠近咋,
上到機上氣唔接下氣

只係早多20分鐘, 本身搭1045加番預鬆既時間, 應該上到機架

6點3機
3點半係澳門諗住搭機場船直接去香港機場
點知話唔俾上 要搭普通船去上環
搭到上環已經5點幾 本身諗住上唔到機
點知的士佬超神 極快25分鐘到左機場
仲早左兩分鐘到

仆街金光飛航呢世都唔會搭
垃圾到顛
買撚咗船飛去到先話唔俾搭

試過夠鐘起飛
但我仲喺張床上面

隻飛機因爲咁有事
你班友又會話多左個人係航空公司責任

同ex去大阪
返黎hk個程 佢掛住行街
Miss左班特急車去機場
答下一班好似係急既車黎
去到機場仲要等巴士過T2
落車拖埋佢個gip 9衝去check in
Check in完就有職員出黎收電子check in部機
嚇撚死我

原來已經3年前

返到香港check返先知其實岡山有巴士真接到廣島機場

機場嗰芒係寫準備登機諗住食埋野先去排隊登機，
屌那星原來已經係final call但個芒都仲係顯示準備登機，
跑過去上機嗰陣攰到仆街仲要係staff屌我唔準時去
blacklisted

係amsterdam, 跑到斷氣，最後成功達陣
仲有1 min 就gate close. 我們係班機最後3個

agger 有D機場好鬼好行

太攰訓到唔知醒 miss左班機
利申 第二日就放榜 凌晨趕返黎香港

個次自己去荷蘭坐emirates返香港
早左好多去到機場起arrival hall等睇departure資料已經on9
好彩後尾醒一醒同有大把時間
然後去到gate坐緊就話班機唔知攞唔到同意書定點要delay，忍唔住瞓到死左
後尾有個外國男人拍醒我問我係味坐呢班機
我呆一呆望見d人差唔多board晒，嚇到衝上去唔該都唔記得講
如果唔係個男人叫一叫醒我真係唔知點算

有一次同business partner由巴黎經莫斯科轉機返香港。
個partner本身都反左面唔會再合作，一落莫斯科去就話自己去行下機場d 舖。
本來有30分鐘先起飛，但睇完個機場地圖原來個機場好撚大，要行20分鐘先到閘口，所以不停步行去登機閘口。
心諗好唔好打俾個partner話佢知無時間，但諗諗下算9數

點知上到機又唔見佢，隔離又吉左個位。但係無指定一齊坐所以唔多埋

去到香港上網見到佢fb post,原來佢已經miss左班機仲坐係莫斯科機場d餐廳。最尾佢要係機場等24個鐘先有機返到香港

去韓國旅行跟旅行團 係首爾返香港嗰日 最尾個景點係d超市 當然係d購物點嚟 遲左少少先走 去到機場 航空公司又排勁長隊

起飛前半個鐘 重係排緊隊 無人check in到 好多人要退稅 之後有個團友發爛渣話佢買左好多野 退唔到稅咁點 乜乜乜 hi個導遊 鬧到個導遊紅都面曬 就嚟爆血管咁

起飛前10分鐘 好多人都重係排緊安檢
起飛前5分鐘 成團人係度跑去閘口
去到個閘口 其他乘客已經上曬機 個閘口無乜人
起飛了 最後成團人上左機 但全世界退唔到稅
成團人大約2x人到

新仔嚟㗎？
旅行團多數寧願skip景點
早幾個鐘丟你哋去機場hea
都唔會搞到咁炆

前年去大阪 諗住撘uo凌晨機飛羽田之後轉新幹線去大阪
點知前一晩系香港check in個時個地勤話我張機票系聽晩飛架喎 因為之前uo飛羽田都系前一晚出發 例如01:00咁。點知我哥次個張機票系23:45
最後拿拿臨買張聽朝直飛關西機場ge機票

系你老味

瞓到起機先醒
之後book第二日再飛過

班客買野買到過哂時， 個導遊賺回佣賺到笑， 點會趕你走， 退唔到稅都係班客問題

幾年前啦

2星期前東京成田-香港，雲尼拿航空，
Check in完唔夠10min,就廣播叫我，
話我寄倉行李有問題，
於是同海關小姐開喼檢查，
Check極只有2粒相機電池，
但係數目對唔上，話我仲有野，於是發現係我買既手信入面（AV福袋3個），
呢次大獲，係大庭廣眾之下拆禮物，
起出十幾隻AV,小玩具之類，
第三次過機仲係唔得，
話我D玩具有問題，咁冇辦法，
有親切的海關小姐陪我拆玩具，結果係某件假X既玩具 附送既迷你尿袋，
抽返出黎手提上機就可以了。

不過我好羞恥（後面仲有幾十人等緊）.........

原本早4小時到達機場，
攪左個幾2個鐘頭，最後一個上機

柒到唔敢睇

朝早11:50飛機，10點半先起身

去台灣臨上機先發現張台證print左係環保紙到
要去到搞落地簽
無啦啦要俾多幾百好唔開心
點知上左機成個鐘都未起飛
話有問題要轉機delay
即使狗衝去馬勃copy張新嘅

上個月京都翻香港 搭uo 8.30機
個腦唔知係咪hang撚左機 一直諗：兩個鐘之前要去機場 咁即係6.30要出發啦

六點幾仲係京都市中心鳩行 突然發覺唔對路 個時成身震曬 事關我本來預既錢係諗住搭最平路線去
跑去拎行李即刻走
中間衝去搭特急個staff 姐姐一問我野仲緊張到講左廣東話
好彩最後加埋icoca既錢仲有兩三百yen剩
到機場既時候得翻二十分鐘多d起飛 好彩網上check in左

如果無乘換案內 如果日本交通班次無咁準時 就應該趕唔到

係唔係emirates
之前我同個frd夜晚十點係上水食糖水 佢第二日0005飛
因為我搭過一次凌晨都知好易會搞錯
然後問佢有無睇清楚
佢:
之後佢極速搭的士返屋企將所有野塞哂入gip搭的士去機場 趕到

笑到我

飛00:05
差啲唔記得要早一晚去
果日下晝先醒起即刻執喼

睇呢個post 睇到好緊張好肚痛

第一次搭平飛機
要去2號客運大樓,搵路已經遲左少少
去到地勤岩岩搭正CHECK IN時間
佢同我講CHECK IN時間係我EMAIL個時間再早15分鐘
我屌你,搞到要買下一班機票

超市我以為佢話樂天嗰啲

同屋企人旅行
返香港時喺東京去錯機場
飛的用左2萬yen

Air

新宿去機場 搭頭班JR去機場 點知成班人訓晒 醒返已經8:10 班機9點 即刻落車搵的士 最後成功八點半到機場 好彩仲有得check in

試過有次返香港，執執下行李訓著左
之後9點幾，我7點接近8點先起身。
仲要執埋行李8:15先出到門口
揸住200幾行埋收費道路先趕到去
最後全機人等我

miss飛機未試過，不過miss火車就試過一次
之前喺英國網上買左張火車飛，出發當日去到火車站售票機諗住拎車飛
點知去到售票機，部手機傻左無端端自己reset，冇辦法開個email出黎check個車飛編號
等到部手機reset完，班火車已經開走左
張車飛仲要係advance ticket，咁就作廢左
好彩張車飛只係值£4

brussel搭ryanair飛prague
搭遲咗班火車再delay 去到charleroi已經距離起飛得返1個鐘 仲要轉程巴士先到機場
好彩個程巴士原來好快 10分鐘已經到機場仲有時間淨 但已經夠我嚇到瀨屎

200/390
220/440
242/470
266/510
292/560
332/
354/

喺西班牙準備搭火車去機場返倫敦，果日唔知點解好眼瞓，見到個尾站個名大概叫airxxxxxx，同埋一大堆人帶住行李等緊火車。心諗冇死啦，冇望清就上左火車然後瞓覺

瞓左一陣，醒左一睇，咦啲行李客冇晒？再諗下唔對路，唯有問下剩低嘅乘客。點知連問幾個都唔識英文... 最後有個叔叔話我搭！錯！方！向！

仆街.... 即刻喺下個站落車然後問booth個車站職員。個女人懶洋洋咁叫我去對面月台搭返去總站再轉車，我問佢要等幾耐，佢話要等半個鐘 於是再問佢知唔知邊度有的士，佢叫我入去個booth度，我一入，屌，原來另一邊係bar嚟，有條友飲緊酒，個女人同我講飲緊酒果個就係的士司機

於是問個的士司機去機場幾錢要幾耐... 佢話要60歐，40分鐘左右，我問佢有冇得平啲，佢唔理我... 果時得返唔夠一個鐘，我心入面盤算緊miss左飛機至少要比100歐，如果60歐追到都算平啲... 唯有死死地氣話ok上車

最後車程真係39分鐘，錶顯示59.98歐，準到冇朋友... 我懷疑我唔係第一個

係日本最後一日行街睇錯時間，原本6點半機，5點多啲先發現遲左，之後飛的去機場，搭左23000日元，成1800港紙
個司機見我好急係高速飛到140km/hr
好彩最後都好趕得切

其實海關小姐（估計2X歲）佢要拆條電動假X 果陣都有少少唔願意，折完搵到個尿袋仔後，就攞住個大膠盤俾我放上去過機，之後所有野都交俾我攞去過機，冇再掂過我D行李（由我攞）。

登機位差唔多最遠果度
又無留意
諗住夠時間食埋野
臨尾要跑

出差, 朝早10:10機
9點半先響青衣上機鐵
9點10先過e 道
去到閘口9點53分, 大大個牌寫住delay 到11點

早知買個早餐先

試過將朋友張機票係上機前扔撚左落垃圾桶 最後無事

試過飛愛爾蘭前一日趕緊essay 做完仲有幾個鐘就應該要出發去機場 之後on99咁訓著左 起身嗰刻架機已經趕唔到 因為已經book晒酒店嗰啲 所以最後買多次機票

係Melboune 10:10機
9:30先截到的士
9:50到機埸
最後當然搭唔到

即刻買國泰下午飛返香港

愛爾蘭
試過係ORY遲左2分鐘到個check in櫃檯冇行李寄都唔畀我上機
而我班機本身係嗰個機場全日最後一班返愛爾蘭
但係因為第2朝朝早要考試結果趕頭趕命仆住去CDG搭全日尾班機返DUB
張機票成$2xxx 自此唔敢遲到

唔知醒加塞車，最後上機果個

兩次上唔到飛機
一次直程睇錯24小時制
凌晨機當做下晝機
一次係喺機場shopping唔知廉航準時一個鐘前停check in

美國內陸轉機 第一程DELAY左成2個鐘
差d搭唔到第二班

完全正確 完美解答

起新加坡check in完痴筋搭輕軌快車去第個客運大樓買野，買完發現尾班車開左，要搭機場巴士，兜兜兜，入到禁區個閘又遠，趕死我

新加坡罪該萬死
仲話係全球最佳機場

我覺得因為唔知醒/塞車既原因miss左真係好慘
但check in完仲慢條斯理食野搞到miss左/全機人等你果d真係抵撚死

係我屁股痕見時間好似幾多先去姐
又冇諗到一過午夜12點就尾班快車 仲要比我目送佢走果下hi 最想死係趕頂趕命之後班機delay成個鐘 起候機室9坐

羞恥play

整咁多舖頭開24小時吸引你行街
原來咁撚伏
btw逾期逗留新加坡好似要笞刑

試過一次，係大陸內陸機，差幾分鐘話關左機門唔俾入，最後改左下一班等兩粒鐘，好彩唔洗加錢

我都係

第一次grad trip去東京 點知回程預錯時間 濟留左3日 不過好難忘

自己唔預早d到機場，搞到臨close counter 前1分鐘先到，之後counter d 人叫我快d跑去check in

去芭提雅同朋友大家都用曬啲錢
唔夠錢搭去機場
而且估錯到機場時間
因為我地聽講機場係曼谷同芭提雅中間
我地去左曼谷先計過大概40分鐘
咁我地懶醒咁預左個半鐘以為實冇死
點知原來要兩個幾鐘
我地以為要留係當地做雞儲錢買機票
好彩有個好心司機肯用我地淨低嘅錢載我地
但去到機場已經過左起飛時間
我地仲要係最遠嗰個候機室
.

.
好彩搭廉航 無限delay

最後5分鐘check in

係廁所開緊大，記錯登機時間。
出到去果陣，已經有人發散搵緊我
好彩坐商務，上機果陣無咁多人望

7:25boarding，我7:15先岩岩落機鐵,
check in時比職員黑面,
過x光又無啦啦要過多幾次先放我,
嚇到傻

London飛Bergen
前一日唔知食錯咩又屙又嘔
遲左少少出門仲要miss左班入機場既火車
去到岩岩miss左check in
因為我stay Bergen既朋友dorm兩日就走
搞到我要補左差唔多3千買當晚機票
係機場等左十個鐘 又食完藥
勁撚辛苦

我淨係試過兩次趕的士去機場（香港同桃園），正常都會預多d時間到機場

巴打當眾要海關小姐玩恥辱play

上個月搭hx返大陸
checkin個陣都無野
係入到禁區 想食個m記先走
好似係50分起飛 30分final call
咁我見之前啲final call都係一大班人仲排緊隊上機
咁我15分咪先行去坐無人駕駛列車
個陣見到旁邊個個人遲我班機2個鐘 我仲心入面笑尻佢咁早去
點知行到去gate附近見到無曬人 嚇撚死我 即刻跑啦
之後有個地勤叫去我個到既乘客快啲上機啦
嚇到我狗衝上機啦
點知 我個行三個位得我一個到咗
中間位最後no show咗
坐最出個個大陸人唔知係邊
啲空姐一直係機上面問人有無見過佢呀
最後佢好似40分先上機
仲有幾個人都係咁遲

正常所有人check哂in同架機ready好， 航空公司都會早少少飛走。

有次關西機場搭21:35夜機
去完門真南outlet四點
以為好多時間啦
又唔知香港開左果間蜜瓜包
就專登返去道頓堀食
點知JR有動物入左軌delay
去到機場已經21:15
攪到要搭第二朝機
兩個人仲要訓左機場一晚
為左個蜜瓜包俾多兩千蚊
俾人笑到依家

睇完咁多個經歷，只可以講句唔食過屎係唔會知啲屎係咁撚難食，去旅行果班都算，留學生年年都要飛，已經有經驗要預時間都要搞到咁趕就真係抵撚死

1300hkd, 50KM to KEF airport

12點45分機，12點半先到新千歲機場。一落車即刻狗衝，心入面都知好少機會上到。點知去到先知班機延遲左半個鐘

東京成田飛香港
Miss左班nex，結果最後起飛前30分鐘到機場
好彩上到機，係同一架nex都有人同一班機遲到，
個個一落機即沖
呢個故事話俾我聽，非廉航貴係有原因既

記錯日子 遲左一日去機場check in，地勤同我講：先生，你班機琴日飛左啦喎

識人朝早三點機以為下晏三點

自己做機場 嗰時係1830左右 有個台灣人問我個閘口係邊 我叫佢自己睇但佢話冇 跟住我拎佢張Boarding Pass睇 屌佢班機飛0755

唔記得skyliner成9個字先有一班遲左到機場

直頭miss撚左呀屌！

上一班機delay

上年復活節假由man. airport飛返香港，同行有我細佬同對情侶同學。當初預早個半鐘到機場應該ok啦，咁我同細佬check in先，情侶check後。我同細佬check完就排check行李啦，點之排長龍又唔夠職員，又一路唔見情侶同學。當我同細佬去到日

sorry自膠未打晒就出
當我同細佬去到Boarding gate嗰陣啲人已經排緊隊上機，好彩我同細佬上機前情侶同學都趕到，唔係都唔知點算。

點解咁多人咁好彩趕得切上機㗎
我上次同friend搭廉航$8x去福岡，自己衰on9預遲咗去機場，我個friend等我等到俾空姐捉咗上機 去到嘅時候遲左5分鐘，但已經close咗counter 仲要之後兩日都無機去福岡 嗰刻真係想大大力屌柒自己
空姐都已經好好人，抄左幾班嗰兩日其他航空公司飛福岡/關西嘅航班俾我，由於我趕住去搵返我個friend，我揀咗最快飛到去關西嘅機，但都由朝早等到夜晚九點，班機重要delay左成個鐘
去到關西已經凌晨兩三點，幾經辛苦等到JR頭班車由關西搭返去福岡，全程total洗咗我＄3000
自此發誓以後唔會再俾自己遲去機場

千八蚊
買過張機票都唔使咁貴啦

hkexpress counter 個地勤早走左5分鐘 check in 唔到 係T2問又叫我地去T1 hkairline問 到T1問又話雖然係姐妹公司 但唔關佢地事 又話證明唔到地勤早走左

最後攪撚到班機走左 嬲到爆炸

同埋有online checkin.不過證明唔係人人都可以買廉航

本身10月25返香港 買咗9月25 仲要係check唔到in先知買錯

人哋話FSC就算過咗checkin deadline人哋都會酌情處理畀你checkin
你就話上唔到機點點點

爭d上唔到飛機n次啦 成日比地勤屌下次唔好咁忟 但最記得係兩次：
一次係同老母返大陸岩岩好趕到check in之後比老母話以後都唔敢同我兩個一齊搭飛機..
仲有一次係去日本東京，最後幾秒臨關閉個 check in系統先趕到
不過上得山多終遇虎，都試過兩次上唔到飛機 ，白白浪費左兩張機票
兩次都係快運名古屋，一次前年香港去名古屋..去時等左好耐都冇機場巴士..諗主的士朋友又話趕得切，最後巴士去九龍站轉機鐵，但係到機場已經遲左3分鐘，結果要搭去關西機場，訓一晚第二朝搭新幹線落返名古屋
第二次就係上年係名古屋飛返香港時上唔到，因為唔係咁清楚返黎機日日時間都唔同，有個朋友又早我一日返香港佢時間好似3點機，我就一直以為自己都係3點..當日12點零仲係榮到食緊野，點知拎電話一睇原來先知係2點 之後野都唔食，九衝去車站，不過跑到名古屋站睇主班可以趕到去機場既車走左，咁就又gg 唉，跟主就要留多日買多張第二日既機票返香港
我發誓唔會再試第三次miss飛機既經歷

好難想像點解會上唔到飛機，你話去機場途中有交通意外就話姐
正常一定早兩個鍾頭到機場，上面班人睇錯起飛時間都夠膽死

哥本哈根飛米蘭
屌你都味,米蘭個機場閂左,cancel左班機

Vanilla 02:00 delay 到 02:45
係櫈度訓左 俾人拍醒 衝上機
真係要多謝果個人

係Manchester上機。唔記得班機幾點。總之係起飛前10分鐘我先去security check.
到我嘅時候，條友要我開hand carry。個肥婆手腳又慢，我已經同佢講我班機10分鐘後起飛。佢扮聽唔到。我個時真係急到燥，好大聲同佢講我趕住上機。 都係冇理我。
好彩最後1分鐘趕到

係澳洲去日本再番香港， 但未定幾時番香港所以未買回程機票， 結果唔比check in. 即時用手機上網買機票點知張卡又要認證呢樣認證果樣， 又收唔到SMS code.
搞左勁耐地勤話要close counter. 好彩最後一分鐘買到張機票

得罪講句呢個post見到好多典型香港自私撚

仲要好撚多呢D人先抵死

有次係日本 預錯時間走 遲左成個鐘到機場 去到發現型機delay左 好撚好彩

由昆明搭hkexpress飛返香港

係麗江玩，本身諗住起飛前一日搭火車返昆明，但剩返企位 於是揀咗一班好憫水趕到昆明嘅火車 因為有得瞓 計過啲時間應該都唔會趕

由於已經係出面玩咗成個幾月，啲錢用得7788，身上剩返大約140人民幣，係麗江去麗江火車站個陣，諗住搭巴士，用app睇好時間，但唔知點解冇車嚟。於是搭個種麵包車，個司機堅持要收我40蚊，仲要等架車塞到滿哂先肯開車，順利去到火車站搭火車返昆明，但身上剩返唔夠100蚊

我都知時間好趕，所以計準火車到達時間，用個滴滴打車預約咗架的士。個的士司機一開頭堅持話收100，但我話我剩返9X，可唔可以收平啲，佢就話好啦，冇所謂（令我知原來大陸都有好人 ）

仆街 點知班火車delay成9個字先到，落咗火車即9秒9衝去搵個司機。個司機不停話應該可以趕到去機場，不過可能趕唔到check-in。又話如果有兩三百可以幫手搞掂。

最弊係我同個fd夾行李費，但啲行李quota係我度。佢等咗我勁耐 諗返都覺得唔好意思

最尾司機用20分鐘趕到去機場，但我無以為報，只能不停「謝謝」佢。去到機場不停搵check-in counter係邊，最尾係臨close前兩分鐘到counter，畀個地勤屌鳩我。而個fd已經黑哂面冇理我，仲要我哋行李夾埋超咗20kg，又要用啲時間將佢行李啲唔寄得倉嘅嘢擺落我度，佢行李hand carry。搞掂後直衝去登機，成功趕到飛機，差啲返唔到香港。

其實去到counter之後，仲有一個人比我遲1，2分鐘到（佢係因為上一班機delay咗），但個地勤已經唔畀佢check-in，諗返覺得嗰日係一生人入面最好彩嘅一日。

上到機之後先發覺我由琴晚去麗江火車站之前一直都未食過嘢，搭飛機（廉航）嗰陣餓到係度食旺仔饅頭。落機仲要等埋行李先出到去7-11食杯麵

雖然成個過程好狼狽，但係我覺得好刺激......

除咗日本之外
火車會delay喺常識嚟㗎喎

yes,成班都on99
塞車果d冇得講啦

security check個個地方唔同,一定要預早d時間
係要搞到咁忟水先去check-in
下下都幾分鐘前check-in
當自己搭巴士/地鐵咩

而家後生一代習慣一至個半鐘前先至到機場
同人講去旅行提早兩個鐘以上到機場會比人笑老餅

試過朝早8點機
我坐第一班A12去機場
諗住朝早5點冇乜人搭,條路又冇乜車,6:30前一定到機場
點知果朝勁多人上,D行李又多到塞哂通道,次次埋站上車都搞好耐
見6:30都仲未入西隧,我同我個FD已經做定上唔到機既打算
最後7點搭2先落到車,狗衝入去,好彩check in counter未關

上唔到機咪睇下邊個笑邊個

唔洗轉機，幾時有話過要轉機？

屌我都係

可能佢地以為飛機會等埋佢先飛

上年台北返香港
去桃園機場時條國道水浸
搭車塞左成個鐘去到國道尾段先知條路封撚左
前提係冇警察係國道頭段指揮 搞到勁多車中伏入哂去 塞到仆街
最後用google map教個司機點行第二條路去機場
好彩成個機場嘅機都delay半個鐘
先趕到上機
返到香港睇新聞
睇到個機場仲爆好多屎出黎

啲人唔理咁多架
成日就話咁早去到機場做乜鳩咁

係日本同屋企人旅行，我遲幾日先走，但本passport比屋企人拎走左 要book過第班機同住多幾日

老老實實 又唔怪得香港人
對香港人黎講 機場check-in/security check效率快係理所當然
出入機場交通又好少出現嚴重既突發事故
點會諗到其他地方啲機場可以有咁多問題出現

去多幾次先明

我都係
行下個機場 香港又好外國又好都會行下

去第2個國家都唔醒水d
不如話自己井底之蛙算啦

搞到咁趕做咩
去到hea下輕輕鬆鬆咁仲好啦

有次係意大利，等ryan air去瑞士
諗住仲有成兩個鐘先起飛
諗住食d野
食左10分鐘，餐廳入面有航班時間，突然見倒我班機final call,搞到我狂跑，dllm,但跑到既時候原來仲未上得機，仲要等左20分鐘先上得，原來Ryan air 仲有ultimate final call

係日本名古屋，坐9:05分機返香港！早一晚已經睇定名鐵線特急時間表，
拎住兩個大喼，為左唔搬樓梯而miss左班特急，最後
見到班急行列車都係去機場就上左車，之後先知中招，
仲見到第二班名鐵特急過左我地，最後去到機場仲有半個鐘就起飛，拿拿林走去check in !好彩係坐ANA,服務一流！如果係hkexpress的話，已經要買定下一班機既機票了！

好多年前係阿根庭布宜諾斯艾利斯
要搭早機去火地島
市中心有個機場巴士站
本身預左好撚早諗住舒舒服服食埋早餐先飛
但係跟撚住本LP搵左成個鐘都搵唔到
問路人無撚個識英文
最後死死氣走左去Sheraton
我估佢個reception一撚定識英文
好彩個站係附近
最後飛之前半個鐘先到機場
好彩係內陸機
仲趕得切check in

係大阪，起飛前最後15分鐘先去到check-in
點知咁岩架飛機delay...
坐咁多次飛機未試過delay成3,4個鐘，正正係個次delay
真係勁好次

真係聽佢up咩...d貨一件都唔知已經等於十幾個人啦
平時根本冇可能會做到完全平衡，更何況只係俱俱一個人50幾60kg，可以影響幾大?

你就刺激，難為你個fd等

其實早1個鐘 個半鐘去真係冇問題
邊有咁多問題呀...係有問題既你早去都會有問題

你話外國返機場就話預多D時間
係香港唔洗早2個鐘呀...

stand by ticket但班機太full
前面重有4條友stand by
好好彩有人no show
重有最後一個位剩 重要係business class
不過班機delay左半個鐘先到 果陣好驚no show果個人突然又趕到

都係果句。 對於有錢既人遲到從來唔係問題，
對於無咩錢既人遲到買過張飛就大問題。

最重要你點衡量早多一個鐘同買過張飛既風險

想知點脅持

一次係倫敦
其實明明仲有足夠時間
但就係唔肯放我入去
咁咪等下一班

有次同個fd係東京返香港
咁我個fd就拎住本passport係手搭機場巴士
搭搭下訓著左
咁到左機場咪落車囉
根住後面有個鬼佬拍一拍我
指住個座位有本passport
我即刻
根住一打開見到係我個fd既
即刻俾返本野我個fd
再鄭重多謝個鬼佬
如果冇佢我個fd肯定唔洗上機

我好過你個fd少少,
Check In完過晒關先差D漏低本passport係duty free個cashier度
好彩個cashier見到有提我, 如果唔係

泰國返香港,個海關慢到pk
入到禁區已經過左起飛半個鐘...

點知部機delay 左個半鐘
唔知好彩定唔好彩

日本返香港 本來預早130 搭快線個時聽錯左廣播話 terminal 2 要早啲落 仆街早左成幾個站落 你知日本啲列車隔比較耐先有一班 仲要 terminal 2本來就要轉多程 最後搭的去
個時都唔識驚......到返到黎先發左2個惡夢要趕機

係日本返香港，朝早7點幾機。諗住朝早應該無乜人，時間可以預鬆D，所以去左食個吉野家先，食完望望個鐘差唔多7點，即刻狗衝去拎登機證，跟住去到海關，我屌，成十幾二十人排一條隊，一路排就一路計時間。排完即刻成個衝峰21咁沖去上機，好彩個空姐見到我等埋我，所以先上到機。

行李送唔切就真嘅，但咩多一兩個人就重新計條數

咁易有事啲人聚哂喺機尾排廁所咪好撚危險

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」